濃煙罩伊院 百醫護疏散

濃煙罩伊院 百醫護疏散

港聞

0:00

【本報訊】油麻地伊利沙伯醫院護士宿舍旁工地的一幢兩層高建築物，昨午1時50分突然起火，黑煙直捲半空，鄰近病理大樓受濃煙籠罩，過百醫護及職員疏散，消防出動一喉一煙帽隊灌救（圖），初步相信是建築廢料起火，事件中無人受傷，醫院服務未受影響。

梁澤岡攝